逃犯條例過左，Trump Trump 會唔會俾香港引渡？

佢咁多大陸生意，實有犯法野做過，咁佢或者佢個女黎香港咪可以俾人引渡返大陸？

點解你會覺得係犯左法先引渡
根本有冇犯法都可以引渡